{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112264",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 뜰앞바다펜션(애견동반)"
    },
    "text": "ヨーロッパ風のオーシャンビューペンションであるトゥル沖ペンションは、黄道の海のすぐ前に位置しています。安眠島でも快適な休養地として知られているここは、広い海と涼しい波の音が特徴で、黄道の田園休養地として知られています。三面が海に囲まれており、東の海を眺めるすべての客室から日の出と西に傾く日没を鑑賞することができます。トゥル沖ペンションは、海流体験、船上釣り、干潟体験など、様々な活動とともに楽しい旅行を提供しています。しかし、ここに泊まった訪問者の後期には施設の老朽化や防音施設の不足、オーナーの不親切さ、清潔状態などの問題点があります。客室やエアコンでもゴーグルの跡が残っているという話もありますが、唯一のメリットとしては犬と一緒に泊まれることが挙げられています。ペンション内にはメゾネットタイプの客室とバーベキュー場があり、インターネットが可能で、水着や帽子を着用した場合のみプールを利用できます。ペット同伴が可能であり、駐車も可能です。周辺には黄道、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、安眠岩、コリアフラワーパーク、安眠島自然休養林などの観光地があり、楽しい時間を過ごすことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥル沖ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い海と涼しい波の音が特徴です。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥル沖ペンションは黄道の海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションではどんな楽しい旅行を提供していますか？",
            "answer": "海流体験、船上釣り、干潟体験など、様々な活動とともに楽しい旅行を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションの問題点は何ですか？",
            "answer": "施設の老朽化や防音施設の不足、オーナーの不親切さ、清潔状態などが問題点です。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションで泊まった後期によく聞かれる話はありますか？",
            "answer": "泊まった後には客室やエアコンでもゴーグルの跡が残っているという話がよくあります。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションのメリットは何ですか？",
            "answer": "犬と一緒に泊まることができることがメリットです。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "トゥル沖ペンション内にはメゾネットタイプの客室とバーベキュー場があります。また、インターネットが可能で、水着や帽子を着用した場合のみプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションではペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、トゥル沖ペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションでは駐車はできますか？",
            "answer": "はい、トゥル沖ペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "トゥル沖ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "トゥル沖ペンションの周辺には黄道、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、安眠岩、コリアフラワーパーク、安眠島自然休養林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 452
    }
}